
                      [...] La película resulta ser toda una sorpresa, en primer lugar por su trama tremendamente ingeniosa, muy divertida, de ritmo rápido y llena de buenos y divertidos diálogos sin descuidar su historia detectivesca. La ambientación en la década de los años 70 está cuidada al más minino detalle y tiene un aire retro y nostálgico tan deliberadamente cutre que rebosa encanto y amor al cine por todos sus poros, dejando un final abierto a una segunda entrega que yo iría a ver sin dudarlo.
Su otra gran baza es su pareja protagonista, Russell Crowe y Ryan Gosling que dejan atrás la seriedad de otros papeles para encarnar a dos perdedores que se complementan bien trabajando juntos. Ambos actores demuestran un gran sentido del humor y saber reírse de sí mismos, que siempre es una buena terapia. El más sorprendente es Ryan Gosling (Drive) con un registro tan cómico y protagonizando gags visuales tan divertidos que sólo por eso merece la pena el visionado. Las otras sorpresa que nos depara el reparto son la participación de Matt Bomer (Ladrón de guante blanco) y Kim Basinger (L.A. Confidential), que debería cambiar de cirujano plástico pues se está quedando sin expresión en el rostro.
Hilarante comedia de acción increíblemente entretenida y divertida que está repleta de chistes memorables, humor visual absurdo y también mucha violencia mostrada en primer plano. Lo dicho, una grata sorpresa.
        
            